頭先個解放軍啤住我

見佢地呢排甘高調，我咪係巴士上層拍下佢地嘅軍人生活囉。
有個軍人發現左我影住，即刻啤左我。
(去緊紅隧)

你估佢咁落車打你

cls

快點解放我

乜解決軍車唔夠坐咩 要塞旅巴

你影人比啤好正常姐

旅遊巴都係屬於摺被軍, 留意車牌

坐旅巴係唔會令到我 地驚㗎

支持ivan

有冇向佢舉中指

成日車班友那軍周圍走係唔會令我驚嫁

咁啤法？